屌佢老味，恆大電動車廣告好煩

部車又柒，個招牌又柒，廣告又長，好難頂

執柒左去，小佢老母

係咪依家播緊

個名膠到自己講出黎都覺得7

恆馳柒到飛起

恒驰7

每一個鐘，loop 幾次，小佢恆大老母